點解機場附近極少雀仔出現？

做左啲咩功夫

好多喎

因為已經變咗肉醬

有人負責趕雀

開槍趕雀，以前有港台節目講過

仲有養鷹

會播一啲獵食者既叫聲 嚇走啲雀
如果唔走好似仲會打雀

機場附近有禁飛區